[清朝] 東京美女眼科醫生 疑是格格

日本的社交網站上，近日瘋傳一張東京大井町車站旁眼科診所的廣告牌照片，美女院長姓名竟然是「愛新覺羅維」，與中國清朝皇室同姓，其背景引發網友間熱烈爭議。難道廣告上的漂亮女醫生，其實是流落異鄉的末代格格？

格格

蠻夷

美女？